做緊OK你問我答

自爆個啲唔答
其他既識答既盡答
請岀招!

四書五經係咩？

四書:大學,中庸,論語,孟子
五經:詩經,尚書,禮記,易經,春秋,樂經
中學好似有講過（利申:唔係好記得